今日升成400點 牛三正式啟動！

淡友等死啦

我又唔信啊